10k 左右手提電腦推介

小弟本身就唔識電腦
其實換電腦都係普通日常上網YouTube打下LOL
依家屋企嗰部我諗有成七八年歷史
老母以前買嘢acer 5750G aspire
依家開機又慢睇片又慢
去咗豐澤蘇寧雷射嗰啲睇吓
見佢依排五月一黃金周有少少特價咁
見連燈仔狂屌acer
咁係咪買asus 穩陣啲
有朋友用緊asus zenbook話好似唔錯 不過得13吋Mon
有冇啲大路普通野可以介紹吓
想問其實8gb ram 同16gb 係咪真係差好遠
同埋SSD係咪256係基本
Display card GTX 1050 係咪其實已經夠用
小弟真係好唔熟路屌嘅屌細力啲

考唔考慮買desktop

屋企冇位擺
都係想用返手提電腦

不過and唔係人人得自己衡量下

預定完，1000蚊買到512gb ssd好抵

但手機岀左張8000幾蚊既收據，，，，

1099.99呀師兄 唔係1000

港紙定美金都唔睇就衝
衝動過吳唱k

可以睇睇呢三部